連登仔，肯用【連登之力】吹奏拜登未？

死唔信邪，日日吹奏牙侵，吹到日日上熱門
依家信未？想燈死呀侵咪直接講囉

吹奏拜登
似乎唔夠踩侵力勁
數下出面起碼6,7個post 踩侵
如果拜登贏硬
踩侵來做咩

逢賭必輸，訓身買贏登

All in 拜登

真係好撚on9
我懷疑班左膠特登想燈死呀侵
DIU!!

認真我已轉投拜登
口講冇用，要誠心轉向

我支持衰11哥呀！同你玩大佢囉

求下你哋，支持拜登啦

最近連登之力好似失效
燈咗成個月嘅三峽大霸最後咩事都無

拜登=拜拜連登

我DEL哂黃野, 迎接拜登上台既清算

唔係連登仔日日話就崩堤，一撚早冧撚左啦

勁撚ON9
屌呀侵果期，支持度縮窄到7%
上兩個星期吹奏呀侵，燈到武肺都中撚埋，支持度拉闊到20%

拜登訓喺度都贏洗鬼人吹奏咩

拜燈~啪啪啪 拜燈~啪啪啪
吾燈必勝，萬歲萬歲萬萬歲

唔洗燈啦，岀少句聲順其自然啦